#. module: dmp_hr_holiday
#: help:hr.holidays,ticket_approve_id:0
msgid "The department approve user on the leave ticket"
msgstr "部门批准人(纸质单)"

#. module: dmp_hr_holiday
#: view:hr.employee.holidaycalendar:0
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#. module: dmp_hr_holiday
#: view:hr.holidays:0
#: view:hr.rpt.attend.month:0
msgid "Approve"
msgstr "审批"

#. module: dmp_hr_holiday
#: field:hr.employee.holidaycalendar,holidaytype:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_holiday.field_hr_employee_holidaycalendar_holidaytype
msgid "Holiday Type"
msgstr "假期类型"

#. module: dmp_hr_holiday
#: view:hr.holidays:0
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#. module: dmp_hr_holiday
#: view:hr.holidays:0
msgid "days"
msgstr "天数"

#. module: dmp_hr_holiday
#: view:hr.holidays:0
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#. module: dmp_hr_holiday
#: model:ir.model,name:dmp_hr_holiday.model_hr_holidays_status
msgid "Leave Type"
msgstr "准假类型"

#. module: dmp_hr_holiday
#: field:hr.holidays,ticket_approve_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_holiday.field_hr_holidays_ticket_approve_id
msgid "Department Approval(ticket)"
msgstr "部门审批(纸质单)"

#. module: dmp_hr_holiday
#: selection:hr.employee.holidaycalendar,holidaytype:0
msgid "Extra Working Day"
msgstr "额外工作日"

#. module: dmp_hr_holiday
#: model:ir.module.category,name:dmp_hr_holiday.module_category_hr_holiday
msgid "HR Holidays"
msgstr "假期"

#. module: dmp_hr_holiday
#: view:hr.holidays:0
msgid "The default duration interval between the start date and the end date is 8 hours.  Feel free to adapt it to your needs."
msgstr "开始时间与结束时间之间的默认时间间隔是8小时，你可以根据实际情况进行调整。"

#. module: dmp_hr_holiday
#: model:ir.model,name:dmp_hr_holiday.model_hr_holidays
#: view:res.company:0
msgid "Leave"
msgstr "准假"

#. module: dmp_hr_holiday
#: field:hr.holidays,job_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_holiday.field_hr_holidays_job_id
msgid "Job"
msgstr "职位"

#. module: dmp_hr_holiday
#: model:res.groups,name:dmp_hr_holiday.group_hr_holiday_approver
msgid "Holiday Approver"
msgstr "假期审批人"

#. module: dmp_hr_holiday
#: model:res.groups,name:dmp_hr_holiday.group_hr_holiday_approver_super
msgid "Holiday Super Approver"
msgstr "假期超级审批人"

#. module: dmp_hr_holiday
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_holiday.field_res_company_hr_holiday_leave_second_approve_days
#: field:res.company,hr_holiday_leave_second_approve_days:0
msgid "Max days that do not need CEO approval"
msgstr "超过此天数需要CEO批准"

#. module: dmp_hr_holiday
#: help:hr.holidays,ticket_approve_id2:0
msgid "The CEO approve user on the leave ticket"
msgstr "厂部批准人(纸质单)"

#. module: dmp_hr_holiday
#: help:res.company,hr_holiday_leave_second_approve_days:0
msgid "The maximal days that do not need CEO approval "
msgstr "超过此天数需要厂部批准"

#. module: dmp_hr_holiday
#: view:hr.holidays:0
msgid "Reset to New"
msgstr "重置"

#. module: dmp_hr_holiday
#: view:hr.holidays:0
msgid "Refuse"
msgstr "拒绝"

#. module: dmp_hr_holiday
#: field:hr.holidays,ticket_approve_id2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_holiday.field_hr_holidays_ticket_approve_id2
msgid "CEO Approval(ticket)"
msgstr "厂部批准(纸质单)"

#. module: dmp_hr_holiday
#: view:hr.holidays:0
msgid "Super Approve"
msgstr "二级审批"

#. module: dmp_hr_holiday
#: view:hr.holidays:0
msgid "Duration"
msgstr "间隔"

#. module: dmp_hr_holiday
#: field:hr.holidays,company_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_holiday.field_hr_holidays_company_id
msgid "Company"
msgstr "公司"

#. module: dmp_hr_holiday
#: model:ir.model,name:dmp_hr_holiday.model_hr_employee_holidaycalendar
msgid "Holiday Calendar Dates"
msgstr "假期日历日期"

#. module: dmp_hr_holiday
#: view:hr.holidays:0
msgid "Number of Days"
msgstr "天数"

#. module: dmp_hr_holiday
#: view:hr.holidays:0
msgid "Leave Request"
msgstr "准假申请"

########################manual########################
#. module: hr_holidays
#: model:ir.actions.act_window,name:hr_holidays.request_approve_allocation
#: model:ir.ui.menu,name:hr_holidays.menu_request_approve_allocation
msgid "Allocation Requests to Approve"
msgstr "假期分配审核"

#. module: hr_holidays
#: view:hr.employee:0
#: model:ir.actions.act_window,name:hr_holidays.act_hr_employee_holiday_request
#: model:ir.ui.menu,name:hr_holidays.menu_open_ask_holidays
msgid "Leaves"
msgstr "假期"


#. module: hr_holidays
#: model:ir.ui.menu,name:hr_holidays.menu_request_approve_holidays
msgid "Leave Requests to Approve"
msgstr "请假申请审核"

#. module: hr_holidays
#: view:hr.holidays.summary.dept:0
#: model:ir.actions.act_window,name:hr_holidays.action_hr_holidays_summary_dept
#: model:ir.ui.menu,name:hr_holidays.menu_account_central_journal
msgid "Leaves by Department"
msgstr "部门的请假"

#. module: hr_holidays
#: view:hr.holidays:0
#: model:ir.actions.act_window,name:hr_holidays.open_ask_holidays
#: model:ir.ui.menu,name:hr_holidays.menu_open_ask_holidays_new
msgid "Leave Requests"
msgstr "请假申请"

#. module: hr_holidays
#: model:ir.ui.menu,name:hr_holidays.menu_open_view_holiday_status
msgid "Leaves Types"
msgstr "请假类型"

#. module: hr_holidays
#: xsl:holidays.summary:0
#: view:hr.holidays:0
#: view:hr.holidays.summary.employee:0
#: model:ir.actions.act_window,name:hr_holidays.action_hr_holidays_summary_employee
#: model:ir.actions.act_window,name:hr_holidays.open_company_allocation
#: model:ir.actions.report.xml,name:hr_holidays.report_holidays_summary
#: model:ir.ui.menu,name:hr_holidays.menu_open_company_allocation
msgid "Leaves Summary"
msgstr "请假汇总"

#. module: hr_holidays
#: model:ir.actions.act_window,name:hr_holidays.action_hr_available_holidays_report
#: model:ir.ui.menu,name:hr_holidays.menu_hr_available_holidays_report_tree
msgid "Leaves Analysis"
msgstr "请假分析"

#. module: hr_holidays
#: view:hr.holidays:0
#: model:ir.actions.act_window,name:hr_holidays.open_allocation_holidays
#: model:ir.ui.menu,name:hr_holidays.menu_open_allocation_holidays
msgid "Allocation Requests"
msgstr "假期分配"

